香港需要更多X！

香港需要更多X！

689眼中，香港需要更多×××！

香港需要更多馬時亨。他OK市民PK，市民愈PK，689就有機會報復迫他無得連任的阿柒，賭「馬」？抵她輸甩褲。

香港需要更多陳帆。以他的智慧，真係處理唔到。香港亂來，689蹺埋對手等住香港塌，由大灣區收返主權。689等住做大灣區第一任灣首。

香港需要更多維園。689這個阿伯轉舞台，踢走真維園阿伯，佔領維園做KOL，爽。
香港需要更多龍門。唔係葉鴻輝，係齋龍門，方便689搬，目標係搬八萬五個！

香港需要更多龍蝦。為了照顧家庭，689落台後在家養龍蝦，變身成專家。將來升呢做埋大廚，落重手煮初一暴動菜，佢請客，市民會鈔。

香港需要更多蘋果日報。689得閒到痹，冇job冇所事事唯有刨報紙、鋤編輯。蘋果遲遲唔出午報晚報，躁狂689遲早發癲！癲狼取代戰狼，習總點讚！

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
廢物利用 (尊子)